有無人識iPhone set 唔同既timer

好似片入面咁 20秒嚮 跟住過10秒 再重新計過